［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [58] 琥珀我愛你3000

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

文字版刷野
有兩個step 要刷

1. 尾王兩隻怪，上面果隻必跌1箱，所以只係要刷下面果隻，殺左佢，跌錢果下有箱就有，冇你等幾耐都冇（下圖1 冇跌，下圖2有跌）
冇： kill app ,開game,走場，用1體重新入場，跌 loop 番上次多一次
有： kill app,下一個step

2. 開場唔好打死隻王住，先開muen 睇下未用大咀鳥有幾多個箱（下圖1),再用大咀鳥技兩次（自己同好友），再開muen 比較下有冇多兩箱（下圖2)
冇：kill app 再開，loop step 2 多一次
有：成功，去結算畫面

方便大家計數

SC
21-25 每1要3碎 共15碎
26-30 每1要5碎 共25碎
31-35 每1要10碎 共50碎
36-40 每1要15碎 共75碎
41-45 每1要20碎 共100碎
46-50 每1要25碎 共125碎
51-80 每1要30碎 共900碎
===============================
6段覺醒 30 > 60 > 90 > 150 > 200 > 400

2秒v

原理：入場即出特技要數目>50%總數，STR>INT
V既1技係14秒sct，總數係3次，入場果陣有2下就會即出

目標就係要儲28秒sct比1技
暫時可以用既就有下面果d，遲d再有新既你都可以換
Item：
ウィリアムブレイク詩集（V書）- 來源dmc event (絕版）3秒

Skill：
電話ボックス（電話亭）- 來源 Ark：便利屋Devil May Cry （絕版）boss wave 30秒

チャージ特技1 （charge 1技）- 來源 Ark：グラナ海の脅威/叛逆の竜騎兵団 （所有pool都抽到）20秒

クイックプレイ - 來源：v星盤 5秒

Ark特性：
深海の廃都ノノ・パクラ （所有pool都抽到） 1-10lv 5-15秒

夠秒數之後堆傷害堆到秒殺怪就得

見好多人問換咩專好
隻game d專真係唔係必要,只係錦上添花,有愛就追冇愛真係唔使強求

千空衫:火冰雷樹魔傷加10%,科學再加10%
千空可打可sup,你主力佢sup 就唔使換專
如果打手,加科學傷既手段有好多,件衫可以令你砌build 果陣彈性更多,而且加魔傷既衫係冇咁濟
但問題係法師原罪,e版暫時幾出色都比唔上特技打手

幻衫:常駐一個物傷盾,魔法詠唱唔被打斷(不動之陣,9sc)
幻書:常駐int(7sc),物魔爆擊時,傷害上限加1000
正常黎講,打手一定會換加上限既裝,但係幻暫時好多人都當佢係電池同debuff手,好少人玩佢做打手,所以件專書可以換既情況係
1. 你想佢做打手,
2. 做debuff 都多小小傷 (因為用女神之吻,你傷愈高回mp愈多,)
衫就有愛就換

克頭巾:科學魔法加12%,常駐STR(7sc)
克袋: 戰鬥開始全sct 加7秒,敵人死亡有機率跌箱
一邊係玩魔法,一邊係玩特技,但克成個星盤都係特技向,玩魔法要上番魔傷d技用好多sc,所以正路都換個袋,而且戰鬥開始全sct 加7秒個效果本身就係好優秀
只不過係暫時攻略網同鬼佬對克既評分唔高你5隻入面只可以買1專,個優先次序冇咁快到佢

琥珀劍:二刀裝兩把劍,傷加10%,爆率加10%
首先二刀好少會裝兩把同一類既武,因為二刀食晒兩種武器技能buff 效益最好,二來我未抽到

司槍:特攻發生時,對手回避效果無效,傷害加20%
pvp用.完

琥珀係姬係公主

未中琥珀

留名先

lm

機女係姬係公主

仲差幾多抽

下個post要宣傳下co op

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

做咩吹奏琥珀...T2黎

琥珀BB不知幾勁

因為社工仲未抽到

LONG TIME NO SEE
摩巴
100SC未

做40抽就保到

Love U

Hehe社工

前幾日入坑，部電腦冇熄過了

念好新標題

出合作mode,新人入坑好時機

你個名好似唔止係前幾日

100？

我7號開始玩日服，仆街了，部電腦差唔多成個星期冇熄

我2月尾開始玩
到而家無熄過

一月尾先岩

我一直都有追post 只係冇留言
100sc是常識吧
講笑

1.5周年到宜家都無熄過

CD 摩

新稱號GET

有更新咩?
見有公告

所有玩家在一次任務中只能激活一次相同的弧形技能。
示例）如果玩家A激活了“惡魔獸獵人”電弧技能，則其他玩家無法在該任務中激活“惡魔獸獵人”電弧技能。可以激活另一種電弧技能。

其實電腦係唔會熄，由以前winmx foxy到之後bt,
石器金庸ro,全部都係開住掛機

共鬥？

唔比4個都帶偷野ark
冇鉻唔比入場sor

我淨係想知會面石有幾多

銘仔/羅賓將會戰勝歸來

50,yeah

到底連線係點連唔會好似怪彈咁on9要面連呀？

一定唔會4個銘疊4次偷野

應該係白貓個種啦

如果係咁...UR既價值又暴升
無UR無人權

好耐冇玩 唔記得即係點

打number 入場
但我見佢好似有得選room 入

龍胖果隻 同頭100定200個陌生玩家共鬥每人50石

10lv破神銘仔+++

神都鉻仔求組

DS只差新LR

魚巴代抽好手氣

其實係幾勁

wiki欠琥珀一個交代

絕左版果陣就會變T1你睇下但丁

手動刷？

海岸線鉻仔求組

10lv skill魔獸待組

賣ac

UR :要賽 皇龍
LR: 便利屋 魔界 幻英 乙女 武力

角色：
88sc V 有科燈武 有專
84sc 但丁 有專 幻 有專書 琥珀無專
6x sc nero有專 大貓有專 千空
其他
100lv劍聖yoda 鬼刃 歌姬
未練完 合眼莉 司 紅狼 冰王

藍紅井全開
進度完N，5-6H，1-2G

其他詳談tg

差2萬個有10抽
掛機既巴打幫幫手

@魚旦巴會唔會過去玩
《UNISON LEAGUE》x《關於我轉生變成史萊姆這檔事》合作

UNISON真係玩死自己

都好玩但抽野真係

無鉻仔無人權
你今日有左鉻仔未

有無識貨之人接手
其實我想重生好耐

求意見
依家刷電池應該刷英晶比千空同克先
定儲齊幻 司同bb六突先
手動刷怕唔夠時間
依家未突三隻都有200魂係手

另外上突要用既彩晶點入手

你又重今次想重咩

平平地睇下有無巴打接囉

Link?

英晶先啦 魂刷到就刷 但有魂我覺得升左sc先 6突慢慢黎啦 4突先都得既姐

唉屌....係唔係應該整番qa.....一陣d新人突錯晒d角就含
魂優先升SC先

上突既晶碎要抽重覆先有
4升5要2 5升6要4
手動刷唔到就自動刷

個ac都唔錯

太平就算啦 寧願攬住玩2個ac

唔夠時間一定係英晶，然係儲齊80sc 嘅碎

完活動再慢慢farm 突破嘅碎，不過最好都打夠4突左先

彩晶而家有一日三場能力大，同埋今日常駐關都會有

之前都間唔中出post賣
只係覺得幻幾好玩所以玩左排

我想重生玩v+巫女&主角群英裝

我唔知咩價叫太平
但貴既肯定無人會買

3位數就唔會賣
我都唔係天價 正常價姐
唔買都無得逼 咪算

男主大貓巫女劍機軍師 唔夠位入

玩住個新先
呢個等協力出左再睇有無人買

Sosad

見到下面有隻幻

有冇人有魔靈召喚換佢呀個ac幾靚

得國際服 不過有都唔想換佢

風起了,要吹奏妓c

魂要換幾粒?

1290 80SC
1000 英晶
730 6突

所以話 人地用男主都可以拎黎打王
就唔洗問邊隻勁邊隻唔勁啦 砌好技乜都可以用

1000 英晶? 即係點? 1000粒魂:1粒?

英晶500 1粒 突破2SC
換哂兩粒就突4SC

500魂:1???

你隻角本身升盡得80sc
想再上一係抽重複,一係就食英晶
咁而家活動比你用500電池換1英晶total 換到兩粒

換晒英晶 係咪1290+370 得了?

如果你要6覺,就要再加多600魂

常註關就算

打錯 即係1290 + 730 ? = 1隻6覺+ 80SC?
2020電 X5 = 10100
應該啱啱好

係但大家一齊做既獎勵,好似每隻會送100,可以再減500

500電池1粒

24小時連刷 好似有3XXX粒

應該可以再快d,果陣normal 我都可以2個鐘~3個鐘左右千幾電

我分半鍾一場 再快會卡loading 同黑mon
或者食咗幾下 錯時間

幾時先中星鐘樓，好想我隻司一入開就開3技

其實識黎砌既話 主角團可以打嬴所有王
但係一定唔係輕鬆嬴，要睇準時機，咩時間用咩技，走位，同對王d招既理解

用V + 科燈 就純普攻就嬴，降低晒難度冇晒樂趣，勸大家千祈唔好抽

呢招技我睇翻譯話加快一個隊友回sct，自己唔會加快？

每次練角 會想試下拎黎打高難

e 招應該係上個buff 令自己sct 回快d
幫隊友上應該係招魔黎

魔靈個acc賣咗

第3隻保底

又屈聖靈藥

14sc好貴

好sad

咁難抽咩

難到仆街

我齊哂

巴閉
信唔信我幫你亂點星盤

g持
幫佢升下雷響

我錯了

其他上到100sc未

下,冇重複過

300抽冇重覆
咁似我之前追神刀

你都幾黑仔

金1之後點轉SUPER

升隻銘做代表會唔會多d好友

隻司未升好
暫時用得順得nero

日掛夜掛等活動~~~

唔會.... 因為人手一隻

司好似只係加特攻
姐係乜乜殺個D

帶銘仔刷能力大好爽 1場100粒大晶

技師可以打無屬？

熱到仆街準備開冷氣

想問帶破神打彩膽會唔會易出d

技c 本身係無屬
個性令佢打弱雷既人果陣，會變左雷傷

106星盤 幻 勉強都打到上限，裝左科燈真係差好遠，不過回技真係好q慢，普攻又冇V咁快

有得簡

就黎保底琥珀都未中到銘

我覺得會 頭幾日都10幾體就刷滿3場
琴日同今日仲快 用左6體

我岩岩先係咁同frd講今日好撚熱...
我條女住將軍澳仲要同我講好凍

將軍澳都好撚熱wo

佢住山上
未住過唔知
冷氣已開

早幾日已經開左冷氣 比部notebook

今日係真熱

dr stone應該刷邊關

你想刷乜先？

我都唔知 第一日玩
唔知刷乜緊要d
同埋有2關開唔到
石世界歸還同埋巨大魔獸

你清哂Normal啲素材關，同埋合哂六樣發明品先

冇時間玩了150蚊平放

已賣

150蚊

想問下啲突破素材除咗打強襲係唔係冇其他快捷方法拎到
打到個ac依家11lv都仲未突到80
見好友8lv隻人仔已經100了

活動都可以換啲

巴打可唔可以睇下要學咩技

司真係世一
btw上傳點可以再清d

屌, 挖到40抽 唔好話chrome 連紅色波都無

唱片腎

刷能力大用破神真係好撚快
想抽了

冰法腎

初始AC/多石AC人地登入幾百日

入面會有2支100LV藥水

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

活動得返LAST幾日,真係肝唔掂既可以搵我,24小時可掛足

打異界幻界世界

破神+銘仔
你會發現新世界

9學，冇乜方向，下面係雙刀同埋星眼

我學左魔力

學魔力
幻仔食魔力加成高d

想問銘特技係食魔力定攻擊

兩樣都食 但int高d

大家早晨
司世一

想問你地講 幻做電池係要點配？

要學正極同負極

司世一

遲啲post topic又變番司第一

廢都升到6lv 開場等3秒左右就可以3技
岩岩拍左片 3技加1 技秒大貓同機女
仲話10分角wo!垃圾！

一定嫁la
尋日先傾左司低配係點
只係大家未升好隻司姐

我開晒星盤但未練技

pvp ss wo

唔使點練
天生有攻4同極
你撐高個爆率已經好夠用

追多1 pack 都係冇武力帝國 最強司配置真係同我無緣

真心,唔使都得

隻v 掛紫海膽要4x 秒，要裝咩殺手先會快d?
依家用v 千空 腎仔，全部無裝魔法 我見千空招大都無左5秒

係唔係冇鉻?

千空掛海膽快過v,特別尾關
但要學dd技(四屬魔法要上齊)

無鉻，我暫時唔打算升千空住，想等二周年睇下抽唔抽到新角 留資源比佢升

所以依家想用v 掛定d 海膽

咁只係慢小小姐,冇咩問題,如果要上殺手就上魚殺手(海賊船LV7)

岩岩”升完”腎仔(有幾招冇學)已經清哂倉
要打素材升技真係好有打機feel

我有裝魚殺手，兩下1技秒到魚但秒唔到不死系小怪
仲有boss 戰 要打5-6秒

另外想問周回掛機應唔應該用好友？

片呢

唔好意思，想問問紅紫海膽應該掛邊關？

魚殺有兩招wo一招係普攻,另一招係物攻,1技只係食到物攻果招

h 毒中行軍 同 鈍xx

原來係咁，我以為一樣

唔係好識up片

頂 pvp用唔到唱片賢個招

我個ac真係好非
課左4-5pack (唔想數）
都唔想中百夜
唉好想死

如果無巫女，
係咪用千空做奶好過加護?
但係千空得招特技可以回血，
係咪要學哂回血魔法再學哂加MND既技?
謝謝

YES

1. 加護可以打,但千空可以上buff
2. 係,我都未練好

收到
唔該哂上面既巴打

我剩係抽中千空同司
所以可以練千空先，
同埋諗住之後打搭就
V+腎＋千空＋大貓，
睇下一隊可唔可以過80層
上次去到45層就打唔上

課金追ark 真係玩自己

應該無問題
有隻野衝上去,後面補就夠

想問特攻係洋意思

我知係bonus 但啲技好誘人

係咪有歐洲非洲ac呢樣野架
我賣出去果d次次都好好運（我抽果陣）

屌咩我抽到要保底wo
唔關ac 事la

你可以問下個3ur 抽成點

姐係種族殺

我買左個腎仔AC 無聊諗住抽兩抽中左神都

不過學哂d技都要唔少時間
或者練埋司去打75同80層，
聽講呢兩關好似要盡快打到break

D掉落率勁唔平均

係
不過仲有十幾日練

討論:
如果幻唔用科燈你地會用咩二刀流武

好忙，
遲下有協力應該會仲忙

課左3pack終於中LR
仲要係絕望抽剩1000石果陣單抽中
屌佢老母

其實都係擺係度比佢周回
每日能力大/無活動咪刷普能力關
係宜家DS活動好忙姐

BTW再賣下廣告先

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

有冇得為單身巴打服務

原來銘招特技成招龜波氣功

第一次打毒龍琥珀好撚勁wo,扣極都識回番，手感真係最好，1技好用到呢
係最後隻王combo 連發先回唔到血

呢個靠自己努力
呢個無得幫

琥珀世一

仲要琥珀得50 幾lv 星盤104

根本係機女既樹版

只係超必倍率無機女咁高

D guard好用過機女

一陣比機女迷屌撚死你

點解要追呢張垃圾ark

Link

多人模式換既戒指

慎入

嘩,屌,加上限呀

唔係呀,好撚勁wo,唔追係on9仔

有冇琥珀h漫

哇
上限戒
J左

我鉻仔已READY

有冇D咩關打到紅紫海膽都出到
刷實力3刷到D藍綠好多

紫 毒沼---毒中行軍
紅 毒沼---鈍xxxx

四色都有h3-1 但效率低過上面

唔係效率低過上面
3-1基乎無效率

你地之前講h3-1 我刷左陣冇刷過la
毒沼都講緊1個鐘先得2粒

唔該2位巴打
睇黎都係要分開刷

冇錯！ 琥珀世一

協力真係幾正

要改改廣告

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)/代刷協力
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

宜家有能力大

你刷紫咪能力大打紅

相反調返轉都得

養幾4隻打到塔就算我真心覺得掛乙太整體效益好好多
掛毒沼 1晚升得2%

同問

刷能力大已經好辛苦，
成日廿9幾場都唔跌箱，
已經兩日無刷夠3場

明白
但無屬得隻YODA真係唔多想升 好醜

黎緊協力有能力GOD關卡刷

不如關心下點肝個3粒協力戒指仲好

佢係唯一無屬法師
唔玩法師咪練無屬物理角

好似幻BB咁

大家都係用steam?

幻係無屬？

佢係無屬呀

係喎 差D唔記得左幻係無屬!!!!!!!
但升幻 我TEAM野全部遠攻
V 腎 幻 又抽唔中琥珀
如果上邊3隻升晒
近戰有NERO/司 呢2隻升邊隻好(司有專)

司把專打pvp 用
Nero 要升打塔好勁
唔夠練度，司就用黎針75 同80

基本全升
先後次序ONLY

當然la,唔係點解要吹奏勁既就唔使吹奏都勁既

我有個大膽既諗法

如果打素材關既時候 出唔到金箱就Kill apps再開

咁work唔work

我試過第4關再關就係第4關繼續

但又試過兩次係可以第一關開始

唔知個分別係邊

你講乜乜之光嗰啲

碧之能力
赤之能力果d

能力大第一頁有講喎

新手招好友

司pvp起手3技真係爽到

Added

見到喇

柒左

學千空同銘仔講 新手自己諗到好勁架啦

抽唔到神都想棄

RE

唔該晒頭先解答嘅巴打
想問埋今次活動我打晒normal
但歸還嗰個點先開到

同埋依4個係應該點拎
頭先去咗巴哈睇
唔係好搵到方法

直覺話比我知依兩招將來協力會好有用

其實未來果招係咪全部人裝哂
然後整死一隻 另外3隻都一齊回

㩒你張圖左邊千空's 果度，最上面藍色度可以合到依四樣野

應該有裝到就會回

打哂每關都有材料
然後拎D材料去合成

垃圾ark黎
唔好抽

垃圾黎,抽黎冇用

岩呀

唔好抽浪費D鑽

巴打好似仲大怨氣過我

根性再搭光屬魔法自爆流

我抽賢仔都260抽

我抽左好多都唔中神都

都係果句,追ark 係玩自己

疊埋心水算

屌,想玩番E7 J下d女女

唔好話UR/LR，有啲普通SSR都可以抽極都仲未蒲頭

唔該巴打
但合成喺邊個位
鍊金嗰度唔見有

我都好似仲差張天聖女

撳千空間空，之後第一個就係合成

屋

神刀真係冇乜用
魔武輪轉用成12sc
大把其他招可以代替

就格離呢個千空'S

禁入去

呢排掛住肝DMC都無掛到乙太
好多ARK要升

宜家諗住肝多1萬電池出黎
每隻換多2千碎留黎等佢出垃圾8突

會出8突？

肝DS先岩

遲早應該會有掛

反正仲肝到,為未來做好準備

當升lv 都好

想問埋明明我清咗嗰關
但點解開唔到自動周回

活動一律都無自動周回

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)/代刷協力
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

肝完個活動又開咗好得閒，懶又唔想捉精靈
地圖又打曬，掛乙太去第二度刷下首抽先

出8突果陣你都重生左啦

難d重生

出主角英裝你即刻重生了

咁我寧願課金抽

點解人地個神都 可以一招扣到巨像半條血

我果個淨你扣到30%

明明我果個都8lv 仲要用埋7星魔杖

神都個7星魔杖係咪冇得裝備強化

我見好多人都比賢仔學招3700年大地

但7sc真心貴

我隻賢仔拎埋7星魔杖 星盤106
但都仲係咁唔痛 正唔正常

因為用嚟刷Dr Stone活動

而家幹邊關

係

有冇巴打知點過

收到

重課唔課好 保底卷換晒10抽
想要張科燈姐 唔求銘

有冇巴打覺得好lag?

課

想唔換裝 好似一般

課咁多都唔中咪浪費左？有能力梗係繼續 最多兩周年課小d

我都諗緊追唔追科燈巴打課左幾多pack?

重課當然好

屌你咩，比幾千銀買數據on 唔on9 d 呀
V 使撚科旗咩，機圓刃都屌打la

利申：on9 仔

8

笑什麼
大家都是重課一族

夠俾幾廿萬去買number on9
買完重要向下跌 TSLA ARKK

我已經比LC 玩壞左
番唔到轉頭

仲有幾幻石
但唔敢再去抽神刀

博ark 玩自己

抱住抽唔到就將隻v做倉管既決心

抽唔到沙蟲

諗住好多角色都可以用佢件武器榮光果把已經要比Nero同大貓，唔夠武器分

我個諗法是唔是太天真

係咪關SC事?

冇嫁，得一隻用到，你打咩關咪換咩武lor
計番唔係好多角用嫁咋，加護 v 同DS角 冇嫁la

屌唔用會唔會差好遠？你講果堆都係我主練緊

諗緊追唔追武裝帝國好ds系列，我爭琥珀，武裝帝國同埋千空ark

好想隻司勁d，但追ark好不智。求屌醒

想問下，普攻有冇上限

好似跟物攻上限

唔追會後悔 Ching
冇得抽架啦

你身先士卒 抽左科燈先

唔係我唔抽 係科燈唔簡我
驚我隻V太勁

真係唔使張ark 嫁

打算用深海廢都算
追科燈追到驚

攻用廢都
守用遺跡

點解嘅？唔係話佢地好夾咩？

新手黎講 應該升 司 定 鬼刃 先??
因為我覺得 司 可以刷電池突6次會勁D..
但係 鬼刃 又T1..
諗左好耐近攻位 應該放邊隻好

C要幾多sc先夠
召喚@此方巴

點解打完h 4-16都未岀毒沼嘅？

司啦等你掛夠鬼刃啲魂可能已經一兩個月後

無其他角升喇？

近攻係得呢2隻見得人

ark buff 真係冇想像中勁，其實係尾技加爆率，加爆傷易比你打上限
司要砌佢易爆擊，同爆傷
乙太就真心勁既，但都唔係必須
齊一套打暗傷當然靚仔，但唔代表冇就玩唔到

加上pvp 真係唔用咁濟

我都係裝d加int既技

求問

得一隻ds 角，刷活動主力升司，你上到4覺80sc 已經夠你用2~3個月
鬼刃你都要至少2~3個月先升到4覺80sc

要做任務，上wiki 睇，有教學

不過鬼刃pvp真心勁
一刀秒我兩隻後排，可惜冇得睇對面咩build

好彩有社工留返d錢等二周年算

比幾位巴打點醒左先
鬼刃真係有排儲

推一推

仲想知你地輔助幻會點砌？

去捉精靈 HITS 有講地方

司真係好撚癲星盤自帶減魔傷物傷又有人類特攻，慳返好多SC升好lv已經可以食用
鬼刃都仲要裝物傷魔傷盾，但打神系角色係T0

爆擊 爆擊上限有冇裝我都係啱入坑日服 爬文好似仲有杖加成 增魔光環 之類好多技要學

打大貓加護應該係秒

好的

學到野

原諒我咁懶 巴打有冇ark推薦

我隻大貓試過比鬼刃秒殺隻貓9千幾血

細暗石刷邊關最好？

訓醒留名

鬼刃對神特攻

巴哈都有攻略

打能力大，刷到個箱。

但係用魔獸ark刷step2就死都刷唔到2個箱re咗20場都有。係咪中bug

我有帶銘入場。會唔會係銘入wave偷到一個箱，再用魔獸ark就唔會跌2個？

會但係銘偷野係每次入場計，姐係你kill app 再開會重新偷過
但如果你20場都係咁，都唔知叫歐定非

銘偷到箱 無掉金箱動畫？

已派DS第一彈10連卷

有，但好多時個鏡頭未岀個箱就番左去自己隊度

冇盼望就冇失望,0紅

等我歐一波

你魔力學晒未由1到極，就算你星盤有你都可以學可以重疊 之後爆擊增傷有神獣を狩る者・異国メグロナ，高級版屍山に立つ狂剣・銀灰色の剣聖譚

我仲差司未抽到課左2單為左科燈 而家除左lr 同司其他都齊

想問下聖物擴展有冇得重置升錯左張魔物獵人

咁唔好抽了

????即係咩???????

無升到魔物獵人招偷野技..加左力量

係咪無得比鑽reset過

課多pack終於

帶鉻會有呢個情況
我用魔獸偷只偷到一個箱
但都出到二個彩膽

最後一張卷同抽多20抽都係無科燈
成200抽啦應該，
真係註定同科燈無緣

科燈值得all in石去追，
不過如果課金追就唔建議，黑起上來無底深潭來

可以比鑽抽過

用銘既話 一入wave就用轉target睇一次所有怪
有箱就會見到係腳邊

返唔到轉頭了

武力乙太好勁

公喜晒

手痕想抽嘢
但一彈無幻
但二彈無百夜ark
舊pool 未有千空 同兩張聖物

如果係你會抽邊個

所以我而家刷撚大唔會帶鉻

e個中肯

都係得幻一隻角 D真証唔知換乜好

係正路我有點數都唔會加數值...加ap 令自己快d練到技會仲好
總之有技升技先

舊POOL 科燈

你有幾多石

但係你....

幻書lor司專你應該唔夠換?

十一萬四千石

我就做好自己份工既叫人唔好抽
自己本身就有科燈

如果真係想抽就俾個止損點自己
夠300抽可以換野就停手

不合格社工

而家諗住抽卷算儲石等兩週年

我幻齊左專淨左112張真証

點解唔帶 賺埋d大晶

之前手痕換左10抽卷，如果唔係應該會換埋千空先收手

想用練司打PVP 請問要點配技?

我打人地隻司比人禁住黎屌

btw,你冇司做咩追張ark?

尾關彈箱睇死我

想要件乙太炸

我而家換左鉻袋 諗緊第二件換琥珀刀定幻衫or書

有50張真證，係咪換幻書同銘袋係最好

優先堆高爆率同爆傷
之後攻1~3(4極自帶)
上麻耐麻無效
技3

佢地而家玩一開場出3技爆死對面

一定係抽科燈

SH

哦咁都值既

#6有建議

持有呢兩隻角的話，係！

本身見到丕女唔想入場 而家連見到鬼刃 司 都唔敢

慘慘

司學神特攻
個D咩大貓加護比佢啪落去就係咁先

而家我地針對住開場3技去玩
撐攻爆
チャージ特技3,ark用深海廢都,盡d 用埋v書
開場321咁放技
之後你應該會見唔到巫女就唔打

我有睇啊，但係選擇困難症因為鉻袋功能性所以換左先唔諗，但第二件我應該有排諗

我就係大貓 加護

鉻袋本身係加sct已經好值得換
資源有限就換幻書先
琥珀刀同幻衫,你換左番黎,真係擺多

幻書

有加上限既野一律都換

正路司冇學神特攻,大貓加晒血應該秒唔到

但係,你有冇司專?

冇破神大戰建唔建議升dante

無破神只係小左招炎2
雖然都有影響,但只係易唔易打出上限問題
無炎2就要再學下推攻

有啦 大爆死乜9都有

屌,武帝?
有專pvp 已經可以橫行

仲未抽到 唔抽了

如果配賢帝嘅話會唔會好d

唔該巴打,咁我唔諗啦

果張野都係為左兩招,唔使追都得
推爆率爆修先,唔爆上限係9999,爆上限係14999

唔小心禁錯左3000有償石,後悔到呀媽都唔認得
跟住唔受控鳩抽
抽夠100幣又換左10抽券抽第一彈
最後歪左科燈俾我

其實UR主要都係要佢地既技能被動，主動技邊隻帶都得
但丁除左皇龍，其他UR被動都唔夾
同埋要帶到10Lv ark出場係高難先要
一般普通關卡都只係帶1Lv就得
高難但丁都配+STR既ark

差10張真證換司槍 係咪課3000果個就算

收得工la

ok 唔該哂師兄

有償我係拎黎抽每日100石

真心睇自己銀包
星期2 應該有新pool,應該有step,但唔想課咁多,就3000果個算la
有錢留2周年同佢博命

屌,有償100 抽賢仔冇真証
我要課黎追賢專

搞到依家有35粒dr stone 真證
唔上唔落

簡簡單單就好

stone world 果件乙太 石化雀仔係咩能力?

不會被暈

thx

最後1 pack 唔會再課 因為第10PACK了

呢隻game 有個魔力

真,唔好再課,留錢兩周年la

真 因為冇pack 買了

送個10抽卷中左幻+科燈+武力+虎珀+司

有冇人同我拉走個顛婆?
次撚次都係佢
屌 俾其他我得唔得?

好似上麻耐再用2年麻耐裝撐到麻無好過用麻無招技

@司世一的隊友

我一抽就中左幻,鉻,千空,虎珀,司,千空ark,武力,科燈,硫湖

滿sc先係神

100SC琥珀

如果可以交易，我願意用我d 科燈同你換條臭八

屌你老母真係出幻+虎珀唔撚出科燈

再黎 L買晒 就買M 屌你老母 同你死過

送果張十抽抽成咁，點算

又話最後一單

冷靜d 呀ching

去打科興先....咁好彩一定唔死

買完6合彩再打

佢股票贏唔少啦

每人都有咁既機會

屌 買爆咗?

真証換咩好 得隻幻+條臭閪
想換裝又冇人 屌你老味
幻係咪換書就得?

幻要本書就OK

係我張卡定咩事?
我張卡 quota一定夠 一架車都碌到

應該係DMM有額
唔關你張卡事

連個天都唔俾科燈我

轉課DMM點咪得囉

用DMM點課都好方便咋嘛

我就係課DMM點 都爆埋...

咁搵巴打課囉

我之前幫過一個巴打課4單都OK

但你課左幾多就課唔到

唔話你知

不過都算啦，
有千空，琥珀同司，
都叫有d野玩既

咁等24小時再抽吧啦

仲有3日

12點後? 我買埋佢M + S PACK

最後10抽 抽中無既沙蟲 都算安慰
我隻v畢業喇

沙蟲直頭大獎啦到而家都係無第二張ARK學到二刀

唔清楚
你要到時再試

我見佢叫你登記第2張卡既
係咪今日課得太多

@108078
建議你拜一拜下面張聖物先抽

陣間出10張琥珀佢應該會掟爛部機

今日買咗 DS 2 pack 1 L +
お買い得 3pack L+M

俾我中會係全臭閪

100sc 琥珀

發緊夢

最底個張會係UR

換左

100sc之後再中都係變紅鑽

值回票價 ark好保值

dmm 有得課金？
會唔會好似iphone咁麻煩

有 唔會 好EASY

我支燈啊 買埋M PACK 算 唔中就賣AC

以我黑仔率 預感2周年就出替代

個ac 有咩我有個ac 1 有燈有千空 dmc3子

到時睇下主角英裝UR入面會唔會有

S PACK 太小石 買完抽得唔夠爽

3刀流

有我嘅愛同時間 隻V冇科燈=浪費

買隻有100sc既v同科燈

同我一樣，不我科燈中兩張

飾品格再裝武器

反而好期待協力既戒

定我玩幻算

屌屌屌，
頭先推埋主線H6,
最後3000石

同上次72小時一樣海底撈月抽到大貓，
2週年無石了，只有靠平時送個d同日任石

祝數字巴一抽入魂

屌 個個搶晒我支燈

又可以SH到下星期

佢個紅字SSR特別好睇
108巴打睇唔睇到

之後個d無石抽了

唔緊要我都無

有燈同冇燈差啲咩
啱啱先醒起 我隻V得88SC

易唔易打出上限
如果無燈都打出上限咁比盞燈你都無用

12999??

好想見到108巴畢業
不過美股賺咁多
入股佢間公司就得

差D咩都唔知就追咁多....
可能你根本唔需要

GME = Give Money Easily

有備無患 同埋我想要男主

等補底ur

唔知係佢打定人打 一陣睇下先

咁講，主流v 玩單一異常
多數係麻錘搭科旗/機圓
科旗係方便在咩位置都可以打到傷，唔似機圓咁要拉距離
所以如果你機圓都打到傷
科旗只係比你打飛機用

當然，你有加護就另計

咁應該係人哋打 我隻V 用專武+麻錘

你講pvp?
你打其他關，用麻錘加機圓會好d
專武冇dem

我唔打PVP

係lor你睇下v 打唔打到頂傷先
當然，有愛既野，我唔會阻你，同埋始終係限我都ds 全套齊專
但係理性d 既，唔靠佢都頂傷到，唔好哂錢姐
v 要高傷d 之後又要撐上限，先再撐傷，科旗只係撐傷既層面

+1

科燈我反而想試下佢招滑車原理多過想要支旗

個招唔知勁唔勁

6SC機率應該好低

至少我而家可以玩但丁喇 之前無雙刀唔想用但丁

ds冇得自動刷

係多數活動都冇得周回

12點後我就可以抽到爆

咩叫多數

係一律所有活動都無得周回

此方巴
C要幾sc先夠？

1290 SC
1000 英晶
730 6突

有得刷緊係80sc 6覺

克老母咁既配置真心屈

唔知點解，
我之前計埋送個d換左2020魂諗住升千空，
但升6覺個時發現仲差2百幾魂先得
又應該無計錯數

有大技都唔用,應該上左王座

你禁左圖鑑果200魂未

屌 想抽銘 好似偷嘢好爽

用唱片賢都得啦

禁左啦
因為我一有感嘆號就會即刻禁哂
不過真係唔知點解會差2百幾魂

btw,
都想問問圖鑑右下角個3個icon,
中間個鎖點先開到
謝謝

i mean 係惡魔王座,大技滿左,遠程增傷

正常應該無計錯

鉻有保底,抽抽抽

好撚缺異界之光琥珀同賢仔突破都要用

我話佢隻唱片幻 用唱片賢仲好 幻空出黎玩特技

有愛就抽

好彩之前儲左幾塊

宜家全部覺哂+6突
再每隻額外再多2千碎

CAN'T TOUCH THIS

389萬血BOSS 2/3野就搞掂

我冇 換晒十抽卷

點解要咁做

條賤貨咁勁?

唱片幻有穩定輸出同debuff
唱片賢只係auto唱片快d咁解

???

STEP3最後一下一定保一隻WO

科燈世一

係囉
不過我都繼續掛電池，
寧願掛多d

中咗臭雞啦

有冇人玩過東京偶像計劃,想玩

根本無人話過佢廢

佢既裝同我裝既都一樣 二刀流帶兩把劍

佢隻唱片幻係點回mp 有幾下係突然回到

升黎打god

玩咩 攻? 取代王子好似幾好

?
鉻同幻有償池STEP 3-5
最後個隻一定係佢地本體WO
點會出琥珀比你

未刷完既巴打真係要努力
得返2日幾

你可以睇下條片
佢仲要專登只SET 80SC去較
可以抄到

風起了

STEP3 唔係頭3下咩?

係好撚勁ga你用下就知手感勁好,123技打齊可以回滿血咁濟

STEP1-3
STEP2-5
STEP3-5
你抽完STEP3周目最尾尾咪有鉻/幻
兩個池保底都係30700有償

但都要支燈

有破神加護有埋燈係咪要起飛

3萬幾石 我寧可抽燈 有燈可打天下 有銘就打下料ONLY

周三抽到尾會保底

破神加護有專都可以冇專咪用支旗
本身破神加護就係惡

因為宜家既破神加護比你抽到都無專

佢用專一定係最勁無之後先係科燈,無燈先到機刃榮槍呢D

入面有舊3隻+燈
無PICK UP咁解

3隻舊DS都好撚勁
唔明點解仲係T2

我冇專要等復刻

因為唔多人用?

日本仔網不嬲撚狗dmc 完左先升但丁去T1

磨左成粒鐘終於金一
把劍好似勁過廢老嗰把？

我成日形住T1~T2果堆隻隻上到80sc都有出頭天
所以有愛先係最重要

見人用男主都好勁

滿SC滿突冇廢角，所以lee兩次活動好有用，打到滿突
攪到我都放棄咗機女，掛咗個幾月都未夠5突，隻琥珀掛3日仲勁過佢

咁果d係玩果個人好勁

6突 + 84sc 最小
真係好正
同埋用好小資源

所以唔可以放過有得整滿一隻角既機會

所以我先有
此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)/代刷協力
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

活動角成形勁快真係俾新手入坑既機會
我軍師都慢慢升算

咁都比到位你打廣告

未更新姐可能對上一次更新係3月6

我都係用時間幫人換取佢地想要既野

諗諗吓就算真係打材料都會係V做打手
隻銘唔會有機會尾刀

都係換琥珀專武算

信我 換晒晶石

有冇巴打用ipad掛機個時，
一用千空就會彈apps?
就算熄哂佢既魔法都會彈?

要換ipad 了
我用ip6掛都會咁
一係唔用千空

部ipad買左幾個月咋
而家唯有唔掛千空
但周回又無事架喎，
係用ipad切換個時先會彈

我知啦，
6突係要930魂，
730應該係已經減左圖鑑個200個

試下司用專加武神斧,睇下會唔會屌到對面啪啪聲先

ON9

隻幻要升滿仲要23粒彩海膽

終於有ap關

升滿了

因為你無升腎仔
我鉻107算
唔學個招趺金

打人有破防架咩

我都冇學到
賢仔我只係升左佢招賢帝學

睇左斷片先知原來可以自己控個人郁...

唔明,武神係加快回sct
我估我未遇過d巫女係開波上盾而家都係下下一招3技秒

打人我另一把應該會用槌 高傷+打氣絕

你地用v刷3-10用咩武多？

冇咩靚槌係身
用下把4星古代槌先加爆

唔好咁大力秒哂就ok，我都試過秒太快睇唔到要再開多次

i mean 係鉻入關會偷箱,成日未睇到鉻有冇偷到,個鏡頭就去左自己隊到
之後用大咀鳥又偷得一箱,loop幾次係咁

佢計mp，我靜係諗到啱v用

原來差2000電池得返兩日，又要開返模擬器
要成日睇住有無斷

依家打h 54秒一場，希望一日搞掂

睇你夠唔夠傷害
機刃科旗果d都加好多傷害 同埋最後str要多過int

戰士以外

而家用緊呢d
可唔可以幫下眼

隻boss打剩2-5千血

武器換機圓睇下點先

雙槍換機圓

得了
用機圓+千旗

用銘刷料真係爽到痴線

有電話亭就唔駛v書+特技1 charge 2揀1就得
唔夠sc 爆擊果d可以拎走
學雷屬加攻
雷アタックレイズ SC:11
雷属性攻撃の威力が20%アップ
雷ハイドライブ SC:11
雷属性の物理攻撃・超必殺技の威力が30%

Thx

好想要銘呀屌
岩岩又射多3000出左三紅 竟然出隻師範俾我

仲有幾日
加油呀🙏🏻

競技場5000幾分開始有d難打
主線H5-8了
唯有搏盡無悔

仲有主線可以搏
OK的

屌，開左場能力大跟住覆post，覆完就結算畫面
又無左2粒神晶

銘帶兩隻有無衝突？

old news返 銘刷hard係冇用 係咪都會4個箱

唔算衝突既 多左一次偷野既機會
不過點偷都係一個箱

銘仔一定刷普通 本身3wave已經可以偷3次

你講主線？

無野了，原來講活動關
有無巴打計過帶銘打普通多d定就咁打h多d素材？

好在PAYPAL 有鎂
96.02 USD 買咗3單

想玩d多女驚打飛機,有冇好介紹

hard 活動

最後的克勞迪亞

我屌你老母

基佬game
勁果d唔係佬就係畜生

100sc琥珀世一

真係痴撚線ga wo

TOTAL 用咗10PACK
買到DMM BLOCK鳩咗我張卡
用埋PAYPAL 96USD*3

96usd就買到3單咁撚平

係96 USD 一單 我買咗3單
即係13PACK 石

公喜晒
enjoy~~~

恭喜巴打
賺埋咁多
課得值啦

唔值 因為用PAYPAL 貴好撚多
我得渣打張卡可以碌到第二國家
AE 又ON9 星期一打去渣打 屌屌佢先

佢係咪以為你張卡比人偷左狂碌

依家有埋千空 反而唔識換裝
有73個coins 抽唔抽到佢100 再換卷?

千空衫都唔差
值得換

係 因為我一單一單咁碌
之前買嘢都試過 我心諗你俾得咁quota
但我嘢又唔俾買 做咩鳩

我抽到隻臭雞+10 換唔換把嘢俾佢fing吓好?

仲要呢到個個都為左抽佬瘋狂

佢把野真係冇咁高優先換

死啦 73個coins 唔上唔落 抽咩拎嘢好
係咪1抽=1 coin?

真證定coin

真証定黑色餅仔先
真証要用有償抽ds pool 先有
黑色餅仔就你用咩石抽ds pool 都有

coin 真證換晒啲裝都夠 但冇咁多角

DMC= 仔
賢帝=仔
DS=屌,條八婆狂黎呀

抽多27 抽 8100石
換多10抽 好冇?
用埋又啱啱好 冇晒石 又0

睇埋星期2出咩pool 先決定la

我SH等兩週啦 下個POOL 唔係合作唔會抽
只不過依家啲coins唔上唔落 又冇咩想要
有諗過80個換異光算

恭喜108巴

好感動 好似成年冇食飯 突然有飯食咁

有冇拜下我張聖物先抽

冇 我對住IG啲大波妹抽的

所以一開波比條女你

佢太迷戀我 次次有紅波都一定係佢出先

中到就得

開心到我即刻食到100%

見你抽到我又手痕抽下

CLS

H活動石像你地打最後個關定第一隻？

公平咩

巴打我建議你二周年慳返d 石
因為你d 運氣已經用完

其實我銘仔課左4pack先中 呢d係淨返既無償

2秒V 用V書+咩飾好? 想用黎刷電

海盜手環 偷野

如果唔係因為我個AC有聖靈我會買左黑田巴個AC

但睇番今次DS 復刻留聖靈絕對明智
抽埋劍機番黎就duck

叫咩名

海盜船個乙太裝，不過得10%

大盗賊の腕輪 大盗賊の腕輪
STR+20/DEF+20
属性 : 無し
敵を倒した時、確率でアイテムを入手

海盜船100%裝

用V杖好似勁啲咁?

刷野就冇咩分別

想問問巴打們，
角色圖鑑右下角個3個icon,
中間個個上左鎖，
要點先開到架?
謝謝

巴哈見到個幻配置幾正 support坦
格擋全套
(格黨 、警戒、格黨減傷增加、格擋回MP 格擋回SCT 、魔法格黨))1+2+2+4+4+4
高位魔法詠唱 9
爆擊增傷 4
爆擊增傷 改 6
永久INT BUFF 7 (有課金飾品 可省)
永久CRI BUFF 7
二刀流14
不動之陣9
覺醒9
精靈呼吸法4
暴率2% 2
永久物理減傷 7
神蹟(大補)

PVP應該冇咩人帶衝擊波破guard

去商店買 有件道具

唔該哂巴打
搵搵先

多謝你

手頭得異國同屍山 練住先

DLLM 食石回體刷異界光

其實賢仔同千空個設定 唔係偏向法師架咩

點解個星盤有幾招都係+str

因為有魔武転輪。改可以玩特攻流
賢仔特攻應該力量 同魔力都食
所以先有幾招加力量

賢仔唔熟
但千空以我所知係冇,定你睇左魔法(科學)果招果招係幫人加

死啦又想玩條女 但又升緊大CAT
重有隻加護 點算好

活動刷晒未,未就放佢入隊刷,再升下lv
佢好平,4虹就已經可以108,其實可以升左佢先

I see

我睇錯了

每日100石單抽

冇紅 刷緊幻

我想要腳...得一隻幻

夠做 一隻打天下

角有保底啦

D幣拎哂換卷抽LR雖然都已經好多角未練

佢d券有毒 用券抽連紅波波都無

用卷抽的話啲DS角& ark會冇pick up架喎

而家先知

有冇人玩千空sup 可以share下帶乜技

其實每日100石抵唔抵抽？小課。

有啊

我100單抽抽過科燈 幻 V

日版進度好d，而家有人送
可以試吓岩唔岩玩先，真係有心玩，問下lee 到d師兄有冇acc放，佢地d分身夠你玩到爆機

記住LC入坑第一步，重生

日版先有Dr Stone合作，所以你唔需要考慮港台版

腎仔世一
冇神都

星期二活動完

已經幫你睇定,起身同我地講個暗號

隻幻仲差十粒彩海膽on9

已經有琥珀bb 唔洗tag我

我差廿幾粒

望住另一隻八婆只係需要4粒

因為卡紅海膽彩色都用唔到

卡完紅你就會卡彩

我八婆卡1粒紅膽

所以我都係決定升左我琥珀BB先

掛左幾個鐘毒沼就有十粒紅真係好爽

以前掛極都係得個4/5粒貨仔

琥珀星盤要幾多虹海膽？

活動未完已經練滿晒6覺80SC 點算

4

我可以升下佢喎咁，已經6覺80sc

4粒司5粒

好缺紫紅彩,同綠細
掛3-10唔太出到綠色同綠中

唔好再吹奏喇
已經唔知射左幾多俾佢都未中

我自己都追左好多先中

垃圾黎,唔好追

我保底先中,自己念

今次活動五十抽+送嘅卷有琥珀同司+帝國
換左五粒彩虹海膽

保底-1次

今朝升下啲角色同聖物挖埋挖埋啲石終於中銘 差幻

我打下pvp 都拎左好多石

有鉻爽死了

小顛

DMM一單，一次10抽就中左

Fatfat

公喜

100抽了都無chrome

100無就200

100抽都冇就應該係無償石黎
咪鬼追e隻la,又唔係勁

想用來掛機咋 玩左一個星期度好多料都缺.

每次10抽完都諗住唔抽, 之後又忍唔到手

得返一日
仲刷,刷得黎都完

我係e個post 負責勸世

有咩角呀掛野,相輔相乘ga,你冇隻刷得快既角,有鉻都係會變番機率睇你歐唔歐
而家有鉻掛毒沼四色膽效率係1個鐘2.1~2.3粒,講緊1個鐘冇60都有50場
你冇咁既速度,效益真係唔高ga

5隻就要睇下有無巴打賣

一開始重複果兩張SSR嚇死

想知e度有冇人係0課齊5隻加燈?

5隻小號都冇啦

呢隻game 日版唔建議自己刷首抽，買多石帳或者同呢度巴打買帳號

合作得返一日你刷唔切d 野，不過你掛機掛返一兩個月都會追得返

買石頭號抽就可能得

我一張十抽劵齊章啦

發夢嗰陣

我剩係得隻v一個鐘都有一粒海膽 好似唔算差，
我隻v 仲要未練成

反而想知掛h3-10 刷魂會快幾多？最需要呢樣

有

D巴

簡單啦，買多石帳抽

專業

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)/代刷協力
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

只要係多幻石/初始.又有琥珀,就可以肝緊1-2隻既

鉻對刷魂冇影響的

你估下小浩有冇用到張卷?
佢有個ac係舊3加燈,卷冇用到可能可以博下鉻/幻

肯定有用啦DMC個陣都用左
DS點會唔用,唔追DMC/其他只要DS一定係多幻石號好

咁小浩acc搵吓，應該有好野，之前見佢有ur加燈，一兩隻DS

想問Magic Guard

睇返琥珀單挑樹王條片 王招技係當magic？
本身Guard 會唔會擋到magic？ 定係要學SSR下面呢招？

小浩點會用卷 佢都唔玩 應該連活動頁面都冇入過 佢set bot每日登入拎野咋麻

佢招爆火??
應該要學

係 你知呢隻驚技同魔法係分開所以唔肯定

同埋睇返招技嘅描述
佢係話會「自動guard」？

我唔肯定佢意思係魔法本身可以guard ，但要手動操作好似條片咁，而用左呢個技能佢會幫手自動去guard

定係要裝咗呢個skill先可以去guard魔法

果張係要入關先有定login先有?DS要入關先有,佢個bot只係做到login

要裝呢招
因為樹海隻樹大招係魔法來

咁樣吸引力大減

咁不如玩destiny child

我有ac

直接玩H驚算啦

直接叫雞算啦

叫雞唔抵
又唔安全
除非叫貴價雞既姐

請問呢類箱係點開？

係 依個叫普池 禁左下紅色果格可以抽到滿意先開

下 點解咁正嘅
已經山左個頁面 係咪可以del驚重刷了

e個係普池,時間唔多,建議你re到有沙蟲/異國就開波,快快手去抽ds黎
而ds分左3個pool 有幻pool 鉻pool 同舊pool
你要既千空同司得舊pool 有pick up,所以抽舊pool
而你普池10抽完左可以入活動關睇劇情,之後會送你一張卷抽幻pool 鉻pool
你求其選就ok因為兩個pool都有千空同司

早結婚，冇得玩
以前有出去玩個時，d女冇咁放..
而家個d

而家新acc仲有冇英雄祭？

應該有

應該新開既都有72小時個幾隻？

銘d SC 好用到仆街 學完基本招仲有大把位淨
千空反而唔夠SC用

佢用左的
登入就送

唔好成日一黎就叫人買AC啦
玩都未玩過就叫人買講唔過

我記得我果個張卷無用

係.因為個陣D FD重生買首抽搞完成初始都係無哂D卷
所以我好記得佢係用左

千空要學D咩技要咁大咬

張卷唔係要入活動睇劇情先送架咩

建議新手自刷首抽再玩兩星期，岩玩既就趁兩周年買多石重生

DMC個陣其實係就咁KICK入去一下出返黎就有

如果為想試隻GAME我都支持你講法
但如果為DS就我覺得點都係買帳再打活動

咁咪唔係登入送囉 要入活動先有
我記得我果陣買係有卷拎 仲抽中V

我同我D FD個陣一律係小浩重生個D

全部都比佢抽哂

咁可能早買果d未抽掛
我果個係dmc出左後小浩第一次更新果陣買

佢岩岩更新完個日我同我FD一齊係條街抽
4個人張卷一模一樣都係出但丁
4個人即刻屌出黎
然後但丁8.5 我另外個3個FD即刻瘋狂同小浩買帳,點知張卷比佢用哂
抽抽下爛左唔玩就比左D雙UR我
個陣其中一個雙UR 8草野就賣左比魚蛋巴

dmc算易抽

都有巴打為左V都抽左好多既

我個陣都追左2單

終於掛完武帝
諗緊石像比邊個用好

每日一J 最值錢係咪佢把武器 ONLY?
啲技好食SC 邊招值得用? 滑車?

兩招魔法其實都好好用
仲有尾技CD

如果玩電池賢，要升到lv 10拎唱片招技

琥珀

唔抽賢啦 一張科燈用咗我10 PACK L +1 PACK M
再抽賢應該會死人

好 我想問咩叫有償無償
我宜家有6600石同一張卷
係咪轟哂落依個就岩

我琥珀今晚應該可以108

好開心

咁玩CD千空

有償姐係課金石
岩嫁la 轟落去
必中抽左未

有償=課金鑽
無償=GAME比既鑽

抽到千空 冇晶石 升緊大CAT
諗緊升唔升隻臭閪 抽到SC+10

緊係升4虹好易養

虎珀4虹就開晒星盤?

養唔掂
紅係邊多

係仲要個盤唔太差

石像司

而家升左佢先

係

琥珀4虹
司5虹

升完108司 pvp好爽
準備升埋nero換走隻辣殺蛋丁

開場3技到未
一齊加入見巫女先打

開到啦 要ark+v書 好彩既兩飛3技 咩巫女大cat都要死

我都目標唔使V 書 飾可以有多件耐麻，咁就麻耐已經可以麻無

諗住帶銀之槍 刷緊乙太

本身用緊專，唔太想雙槍

升邊隻去配合V 最啱 資源好小 大CAT升咗80%
依家用緊V + 大CAT + 王子
想換 V + 大CAT +加護 定 V + 大CAT + 琥珀/幻/千空好?
DS得3隻 可以換專武

你夠位裝第2個boost咩
本身槍boost都已經好多
大細槍boost 加 貫流槍術

司唔係自帶大槍boost 咩

仲有魔王暗傷同 武帝暗暴

學埋武力帝國
PVP面對4隻再+20%諗起都癲

魔王未升好
錘boost 我都只係諗住上細
武帝愈多人dem 愈高我學左但冇上

乜友情都會抽到好野

已經ready 2週重生
dr stone抽到2萬幾石,人仔ark都冇隻
石都差唔多冇晒

所以好多加攻技既選擇 唔一定要帶兩把唔同武器既

娘子快d出黎睇耶穌

RAP

司專本身都加20%攻
銀槍加三樣耐性係幾吸引

琥珀星盤有D勁

想知xx耐性同xx無效除左sc唔同有咩分別

電池賢即係點配？有無得講解下？

耐性係+1，無效係+2

你用下打一套技差唔多可以回滿血

3千幾攻濕濕碎
不過重點係星盤勁為pvp而生

我隻司未學齊野

唔裝石神同酒即刻少7XX攻

裝西瓜頭推暴率麻

發覺pvp守隊要裝guard技多數進攻輸係比人擋再斷技
巫女反而易搞比對面打手guard完再秒自己後排好煩

西瓜唔係爆擊+10%咩

係10%爆擊率咩?

開左琥珀星盤...
要迷琥珀了

屌，睇少左威力tim

好似好少裝係會+爆擊率

吹奏左司同琥珀幾日

溫馨提示...課定等2周年

SH到下星期就射了
仲2周年

紅色頸鏈 3%

正路兩周年前會出 UR 回收石頭，唔知到邊張

希望佢出莉莉UR等大家回下氣

今次真係可以大大聲講
SH到2周年

三千幾攻
搭單問下你地隻司用二刀定兩手槍

二刀流

下星期皇龍機女喎 仲S咩H

然後下星期2又一堆人射哂D協力會面既鑽
然後大叫要重生

石神係邊件裝？武力？

武帝ARK裝

而家瘋狂升緊100lv角色一星期升到3隻

以為你講石神村酒

咁快?

兩件一齊用咪有咁既威力

怪彈50石齊拉打set

我一登入就中哂wo,點算

有冇司懶人包

7千鑽SH到2周年

有撚用咩，唔想要先中
科燈抽極都無

科燈又然
未開ds復刻:冇科燈玩撚咩
確定開ds復刻:係時侯all in科燈
ds復刻就完:dllm仲係冇科燈

十抽全四

平放一舊水

抵

得5抽，睇下中咩先

今日果個新手快d 買

今日邊個新手

@知我咩料啦

倉底仲有好多AC Dmc 大貓/帝皇UR 等等

咩game

應該會好快比cd rom掃

咁多ACC

不停重生
同埋真係肝唔掂兩隻AC

你響arrk做？咁多貨

東京偶像計劃

一隻都夠死
仲兩隻以上

有冇玩埋閃亂神樂 啲角又係可以換衫好仁

有又係爆死左就棄

如果唔追強度 追囡囡既話
每次打哂活動 有石就抽 都幾抵玩
我係玩到後期啲野太重覆 睇囡都睇到悶而刪

隻東京我見都係d要砌隊用小小腦去打關既game

想試下隻馬娘
阿爾克納太燒腦,每日玩幾場就算,覺得自己課完又唔玩真係好浪費錢
BTW忍巴佢地好似成日係個邊

阿爾克納 我淨係重生都用咗600

忍唔住升咗隻臭閪 好撚好玩
但隊嘢好似好雞??? V 大CAT +臭閪
洗唔洗換隻補?? 隻大CAT成日死

咁都唔錯 要用下腦
神亂個隻所謂砌隊 永遠新角屌打舊角

臭西係邊隻

跟gay

馬娘係邊隻？
想跟了

我首抽用返自己生日出張垃圾
之後大卡中世界就唔理課金玩
但宜家卡爆5-9
個隻船長勁撚到HIHI

你報下你堆角升成點??

我屌

下個post 標題記得講出合作mode 引下新人,thz

問緊巴打無課玩唔玩到
FEEL到呢隻一課又係深淵
如果無課都養到可以試下
抽卡D畫面靚到仆街

#911 係升咗隻臭閪only

SH到2周年

SH到2周年
SH到2周年

SH到2周年
SH到2周年
SH到2周年

SH到2周年
SH到2周年
SH到2周年
SH到2周年

SH到2周年
SH到2周年
SH到2周年
SH到2周年
SH到2周年

SH到2周年
SH到2周年
SH到2周年
SH到2周年
SH到2周年
SH到2周年

1001